凱晴又有活動 一齊G持

凱晴

我幫手寫

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

如果你話凱晴係迷連迪洛夫唔係迷連加特你話幾好呢

2舊屎有咩分別

月華街真光復

月華凱晴

肉狗弱智？

都係迷連 冇所謂啦

佢食開屎 睇咩都當係屎

無錯, 連加特連迪洛夫一樣咁垃圾

盲反

Gchi CHing

無黑絲窄窄地

和你扑

好淫 擺對波係上面

佢地係甘

凱晴B唔甘心比仇B搶哂fans
依家要大反擊

兩個都咁勁

好大哦

支持